呢本書係咪連登仔寫

係 一路幫襯你老母一路寫

仔送萬物予女 女無一物予仔

242525， 以為你有咩

啦